揸寶馬唔係M Power真係不如唔好揸

大家認唔認同

痴個m字上去果啲定裝哂m包圍果啲

唔認同

揸honda唔揸mugen rr不如唔好揸

唔認同, 但你可以咁樣講 "未試過寶馬 MDM, 你唔會明白個重推背感有幾勁...."

岩呀
760Li 都係垃圾嘛

I8都係垃圾

樓主揸316?
唔緊要架

6X 萬買部思域 FK8 既會俾你一句打沈左.....
幾球買 NSX 既會笑而不語

On9
BMW 係X5都幾好啦

同我掘架車 白色 z4 m power

760Li 好似有個///M喺前面

反而x5m真係無咩意思

咁又唔洗下下推住去既
講緊差額幾廿萬喎

760Li

信我, 試過翻唔到轉頭

M760Li

不過係M performance 唔係 M Power

各取所需姐，不過M車同普通寶馬真係兩樣嘢，但係絕對唔係加速力推背感上囉，係整體駕駛感覺，跑轉山路就知道分別，車架鋼性，路面感覺，重心等等，係真係令你覺得兩部車黎，揸起黎有信心好多。

利申 以前揸普通寶馬，依家揸緊M車

樓主邏輯
揸Toyota 唔係TRD不如唔好揸
揸Honda 唔係Type R不如唔好揸
揸Mercedes唔係AMG不如唔好揸
買電話 唔係IPhone XS Max不如唔好買
結論：買嘢唔買最貴不如唔好買

推乜鳩背，要推背既就走左去買Audi 啦
F10 M5 熄ESP 一腳篤落去burn 到仆街
人地RS6 走撚左啦
買M Power 係買操控，m power d彎靚到傻

今代F90終於可以提下推背一字

想問下m240i 同 m2 操控上有幾大分別

今代drag race m5仲快過e63s, 輸panamera turbo s e hybrid 一個馬鼻

要用4wd mode 先得

我未渣過240i 但渣過235
其實要玩性價比，m235會更高，力水差唔多
d 彎係track 先有明顯分別，日常渣真係差唔多
M2 剛性會強d，劈落更有信心，但同時都比235 易甩同難渣

普通版，未到Competition都跑贏E63S

以前m5無4wd 真係望住rs6尾燈食塵

岩牙

760邊係自己揸架？

白色硬頂z4 mpower 藍色夾鈴果條有錢仔

有錢邊個唔想買貴啲

不如換個講法
未玩過寶馬直六引擎嘅
唔好同人講自己玩過寶馬

想知樓主揸乜

i8表示:躺着也中槍

舉例其中一樣啫， 師兄唔洗咁激動， 有budget 邊個唔知m power 好

Audi只買RS Avant
其餘///M

我有玩過RS3 半年到, 係覺得架車好重, 入灣好似個尾拖住去咁

E90算唔算

E46 直6

E63s 重過M5

320已經有直6

買 benz 買左 Maybach 咪屙撚.....

Maybach宜家唔湯唔水
都係RR最強
哪有錢！

樓主平時食M記都會加大特飲shakeshake粉

係重好多嘅
不過次次上網見M5跑贏E63S，就好爽
同埋寶馬好興引擎數字報細數
之前有人捉部stock M5跑dyno
發覺600匹係2WD mode嘅wheel horsepower
4WD Sport係625匹wheel horsepower

香港有幾件大有錢佬都有 RR Bentley 轉左會 Maybach 喎...應該有D原因既

Maybach平過RR咁多

寶馬講咗新Z4唔會再出Z4///M了
唯有令人振奮嘅係///M8囉 講咗咁多年嘅BMW mate joke終於實現

多數歐洲廠都報細數，馬力扭力0-100 好多都係
不過E63s 已經好快，果少少分別唔係drag race 都未必覺

會唔會係防彈先？防彈貴過RR wo

RR你要防彈佢都肯做
不過一定報價好貴
RR你要咩要求佢都會做比你

M40i 夠哂玩啦

或者可能 RR 交車要太耐
或者可能 MAYBACH 跟車支香檳好飲D....
有錢人既心態真係估唔到

做某酒店時見過有個碎花衫阿婆坐架1X年凌志, 去中菜部食一碗四百幾蚊既叉燒飯

但係俾左八萬幾LUNCH TIME包間房....

個呀婆一定好寂寞
如果你當日行上去挑逗下佢
咁今日就係你包場食早午晚飯

包多一晚deluxe suite

呀千億風水師陳生都收左皮啦喎......

Maybach 舒服啲

RR真係全世界公認冇對手喎
Maybach宜家根本就長陣S class嚟，回晒塘

當年嘅Maybach 都係w220 S class 再拉長啫

啲囡囡有寶馬坐都已經濕曬啦, 話尻之佢M唔M啦

FK8同rr都有點計？

其中一架係M5

325先開始係L6

Sorry 平時唔食M記

期待M8

呢樣真，就算係男仔都未必知個分別

冇圖你話你揸坦克都得啦

得M performance 計唔計

得M章計唔計

M240i 唔係咁差既 個包圍又唔誇張

咁樣好d

諗起車台大佬大眼狗ching架M520i

渣波唔係c不如唔好渣

屌你唔啱比例嘅